{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019773",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 알프스"
    },
    "text": "当宿は計35室の客室を保有しており、案内支援言語で韓国語を提供しています。 訪問者のレビューによると、この宿は洪川に位置しており、清潔で快適な環境を提供しているという評価を受けました。 この地域のモーテルの中でもいい方だと言いました。 ユーザーは、宿泊施設でリラックスすることができ、涼しい空気を早く感じることができると言いました。 しかし、位置は良いが清潔に対する管理が不十分な点があります。 部屋の掃除が未熟で真空掃除機と雑巾がけが必要だと言及し、トイレの状態もあまり良くないそうです。 シャワーと水にカビが生えています。 価格は安いですが、2回目の訪問はお勧めしないそうです。 床もべたべたして不便な部分があり、ウェットティッシュで拭いて靴を履かなければならない状況が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿は計35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "この宿は清潔で快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "この宿は洪川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は他のモーテルと比べてどうですか？",
            "answer": "この宿はこの地域のモーテルの中でもいい方です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でどのようなことができますか？",
            "answer": "宿泊施設でリラックスすることができ、涼しい空気を早く感じることができます。"
        },
        {
            "question": "この宿の管理についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "位置は良いが清潔に対する管理が不十分です。"
        },
        {
            "question": "部屋の掃除についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "部屋の掃除が未熟で真空掃除機と雑巾がけが必要です。"
        },
        {
            "question": "トイレの状態についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "トイレの状態もあまり良くないそうです。"
        },
        {
            "question": "シャワーと水に何が生えていますか？",
            "answer": "シャワーと水にカビが生えています。"
        },
        {
            "question": "価格はどうですか？",
            "answer": "価格は安いです。"
        },
        {
            "question": "2回目の訪問はお勧めですか？",
            "answer": "2回目の訪問はお勧めしません。"
        },
        {
            "question": "床の状態についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "床もべたべたして不便な部分があります。"
        },
        {
            "question": "どうすれば床の状態を改善できますか？",
            "answer": "床の状態を改善するためには、ウェットティッシュで拭くなどの対応が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 384
    }
}